小巴$200一位，香港又贏

200！？
小巴狗無人性

cls

的士佬有埋單比你claim錢，
好有良心呀

肯claim?

唔好去擔

搶

係好過去搶

又搭Uber好過既

$150/枝水

終於贏到澳門

之前仲笑澳門人100蚊叉飯

班港豬又要屌又要撘

香港有多呢D 賤種
出事永遠再踩多自己人一腳